price.com 上面既 dyson 係行價？

想買隻 HD03 風筒

最平個價9成係水
d舖頭會特登寫到好含糊，去到問至知

等官網有信用卡promote先買 平幾百蚊

講明行 會有香港代理商

你搵4星商戶 已經好有信譽
5星當然最好

等官網減價最好，都成日減㗎

官網幾時先轉一次卡
會唔會有dbs/匯豐卡優惠